強烈建議！！！8月5罷工既去接收工

發夢聽講

其實零售業好需要大家嘅幫忙，因為公司一定要貨場有足夠人手，所以就算成間舖都想罷工都做唔到。

但7月7、8月3係尖沙咀有大量公司，好似海港城連卡佛、DFS、星光行一帶鐘錶珠寶舖為左同事既安全，選擇俾大家收工先。

除咗尖沙咀，銅鑼灣7月28連咁大間sogo、Times Square都收得工。

呢幾日都好成功咁令到零售有大部份商店都收晒工，可以出到黎幫手。

對零售業來講賺錢係好重要，但係點重要都唔及大家嘅自由同下一代未來重要。希望大家可以幫忙令到呢一班前線同事都可以出到黎，同大家一齊作戰。

#香港人，齊上齊落
#五大訴求，缺一不可
#光復香港，時代革命

推

觀塘牛頭角好多大寫字樓

只要行過 佢地都會收鋪

push

8月5日記住一定一定唔好消費
有良心嘅商戶一定支持罷工
仲開鋪嘅, 等佢地白蝕一日租金同燈油火蠟

時代廣場，時代革命

去哂大型商場接收工之後就去細舖

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

盡量經過多啲舖頭 啲公司一驚就做到被罷工

沙田新城市一田

去政府部門接收工啦
每個部門100人都OK了

釋放同路人

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

仲有各區政府部門

銅鑼灣只要塞死一間SOGO，全區都會跟住一齊落閘

其實公務員係好怕事，因為萬一有同事因為咁而出事，負責保安的同事要負責。由其是有高層返工的政府大樓，萬一遲咗疏散令處長離開時俾示威者辱罵仲要上埋電視，佢隻鑊有排揹，所以只要收到風話示威者會嚟，或者有新聞報向住佢地方向嚟緊，佢地一定疏散提早收工。唔使多人，吹到行就得

推口竹

光復香港 時代革命